如果搭地鐵對面撩鼻屎彈到你會點做？

會唔會報警？

執起掉返佢囉

小小野都報警。張開口咪得囉！開口屌柒佢啊

睇死你咪又係敢怒不敢言走左去個d

幫佢執返

先生 請問呢粒鼻屎係咪你彈既呢？冇既 想得個知字姐